有冇人去過深水埗呢間垃圾嘢食過

嘢食垃圾 人更垃圾！

要罷食啦dklm

絕對要罷食！！

住咗係深水埗十鳩幾年....
聽都未撚聽過....

佢地自己生意唔好係度賴遊行

咁元朗冰室都唔好食囉
幫襯佢咪即係支持佢

嘢食唔乾淨 係咪可以call食環？

專做新移民生意架
👅閪仔緊係要👅共

從來冇幫襯過

有冇人食過呢間？有冇肚痾

攻擊性武器？元朗d人尋日都只係基本裝備

好細間，係康瑞甜品斜對面，Corner 位

聽都未撚聽過 搵鬼食咩屌

push

畀負評佢

支那嘢，你哋唔係食過呀

幾年前食過一次 老婆大陸閪黎 有兩個仔
對撚正大馬路咁撚污糟點食

康瑞果條街好似係好多髮廊果度？
真係10世都唔會入依條街一次

聽講衛生唔係咁好。有需要食環可以保障市民

未聽過+1

四川辣妹子味道唔正宗，服務差，唔衛生

聽個名都知係垃圾喇

男人之家出埋晒呢啲嘔心嘅留言
垃圾都不如

最新！

痴撚線

咁都講得出 食撚屎 正一五毛怪

垃圾五毛 開既餐廳 大家千祈唔好去
睇佢Facebook post 啲嘅 睇撚到一肚火
正一仆街 五毛 滾回大陸la

係屋企對面，一次都無撚食過
成日行過都唔覺佢有人

哦呢個位
正常人邊會想入

我見有時會擺枱出門口，應該點投訴？
又成日好嘈 夜媽媽啲食客仲BB爸爸

咁真係要靠附近既熱心市民踴躍幫忙

巴打們千祈唔好去openrice不停留負評留言畀佢喎

行路小心啲 千祈唔好唔小心踢到啲檯檯櫈櫈

隔好撚遠喎ching

自己開係個死位無乜人流就搵藉口屌

有錢咪開係黃金個邊囉垃圾

咁又唔好，食客是無辜的，佢好似雞煲烤魚會有好多湯，一陣毀左容就又比人話暴徒🤮

大家寫食評

乜撚野垃圾餐廳黎

無人識你喎

上次食完後上吐下瀉 肚柯左好多次

Push

好，，，就唔食你

睇下呢條pk係度講d乜啊！！！

下次記得去醫院 報警 食環

佢老母 正人垃圾 咁都得出

希望佢D仔女都快L D 死

去都未去過
新開架？
唔會去食

太好啦。據其他巴打講係做大陸人生意為主 好似開左好耐

咁愛國唔死返大陸

個名充滿黃河流域陣土味，未食就想嘔

未撚食過

1823
食環(見到老鼠) ，消防 (阻塞走火通道)

我會一路狙擊呢兩件人渣 ！

未聽過 乜垃圾店

本來就唔食呢d垃圾支那嘢

垃圾

成隻蒼蠅喺碗湯度都算
屌佢老母換咗碗湯，仲要態度勁差咁dump低

睇個名都唔撚會入去....

加料wo

冇

寫下食評先

住咗20年未聽過+1

未幫襯過
以後都唔會幫襯

本身食過，但而家睇完會罷食

未聽過

睇見個名都唔想幫襯啦，我成日覺得所有所有中国地名開頭嗰啲餐廳，都係用黎毒害香港人嘅

好想知點解呢啲係香港長大嘅人仲會咁諗

唔肯定佢地係香港長大

有人唔做學人做奶共走狗
你鍾意做狗無自由係你既事
返大陸日日唱東方紅都得
但呢度係香港 港人就係要自由民主

推 未食過

推
d論點咁低質
五毛都畀多佢

係搵返父母呀，不過咁多年仲有無數小朋友被拐 唔係解決拐帶問題而係幫人搵仔

賤格，
以後唔食

做佢地d仔女真係好L慘....